是你教我和平示威是沒用

來！讓世界看到我們去訴求！

不割蓆，不譴責，不篤灰

hkers 加油